旺角將被包圍 要撤

推

push

散啦

商場關曬，成功，係咪可以走？唔想有人比人拉

已經做得好好喇今晚

商場一落閘=贏
屋企要人

聽日聖誕suck要人

屋企張床要人呀

屋企要人

唔好重蹈覆轍呀

SORRY又會磨爛蓆

一連九日呀
留力聽晚啦

火警鐘

等陣收網就GG

山東街快走

走丫

張床要人

超過30 架狗車已出, 唔好陣地.

切

閃啦

Push

屋企要人啊 手足

勇武永遠都係去旺角

幫手推

走

明晚要人

唔好打陣地，快走

快啲走
咪撚撚狗 目標已達成

有排你地suck啊 唔該手足散先

Mk控制唔到其實

屋企要人呀

快走啦

聽日後日都仲係嫁
今晚差不多可以訓啦
BTW每個人都要留意跟尾狗

屋企要人屋企要人

點解咁戀戰

又陣地

走啦 聽日後日再玩過

散

聽日要人呀 手足

現場決定 旺角現場仍然多人

聽日再黎！我撤喇sorry

冇錯 今日已完事！！

記住每一次行動都要以目標為本:
目標達到，就要撤.
目標達唔到，更加要撤.

831

日日都冇生意做

重要 求置頂

走先，仲有幾日搞

明天很夫繼續！

孩子回家吧

聽日再見！

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

旺角戰線一開 未到4點都唔會完

講咗個幾兩個鐘都唔肯走
唉

有冇詳情?定未公佈？

太子道西10分鐘前有4部van同一架私家車去緊旺角

又圍啦又打陣地 又想錯多次？

見到有狗車去增援，快散

唔好再打陣地

好多便衣口罩狗搭緊私家車去旺角
小心手足

收晒鋪啦，可以收隊啦，聖誕到農曆年

Be water講左六個月
仲未完全掌握
快走呀

現場哨呢 提哂你地走 快撚D返屋企啦

就係抗爭打仗先要撤，中日戰爭打咗幾多年?

張床好寂寞 要人

我都支持夜啦撒咗先，聽日繼續玩
今日已做得太好啦

小心貨車入面有曱甴

唔該手足返屋企啦，唔好俾狗咬

旺角唔夠50人都仲遮陣對侍？

走呀
比人屌散水撚都要講

仲玩陣地 你是否對得起和理非 同前線

散啦求下你地

奧運方向

係現場係唔會上到連登

睇32台見到少量手足未走
請手足諗諗唔散有咩意義
唔好有磨攔席心態
有機會會俾狗太子警署圍過黎

係 仲有好多手足

留力玩。仲有新年

算啦佢地會評估風險

我地要信勇武們

安全為上

聽日

有 但唔好亂叫人散 旺角手足極需要街坊

留力
25, 26號都要人

走喇

樓主日日叫人行動
宜家就喺屋企開po？

留力啊 走！

毀滅旺角
他日光復再重建旺角

be water 呀

班狗ready喇